（不是新聞）班農點解俾郭文貴黐住？

原來簽左兩年合約做顧問，要介紹媒體公關公司俾郭文貴識，仲要教郭文貴點樣做專業媒體，同埋教郭文貴將Gnews打造成一個可信兼全球化嘅媒體，專門向大陸人宣傳法治民主。
份約二零一八年八月一日開始，一年一百萬美金顧問費，每三個月俾一次錢，今年八月尾到期。唔知會唔會續約。
source：

100%唔續

呢條attention whore真係好撚煩
bannon自己搞war room得啦
唔好比條撚樣埋身

War room好少人睇
yuen baba開live有over 2萬人，勁能到

打乜撚野造

補返新聞link，有合約pdf連簽名

Yuen baba一開live又成萬人，好能誇